美股認真討論區 MCLXXXIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

Lm

做咗1001 添

想覆石仔 但係爆咗post

係時候入返d廢老航空同cruise

我大連指core吊打雷公
點解仲要課金

有冇人一樣都係個倉冇etf
但會o係o的etf入面揀個股去入

我睇錯日曆，以為星期五都放假

Q1 Er後先啦
應該未到底

我正式宣佈：如日中天派收生

薜巴

入長call 依家呢個價抵屌

乜嘢梗嚟

Let me see see
雖然無睇開失業廢中股

炒$1.9 trillion既機會升一波執石

Bb bb bb 你要去哪裡啊

聽日tsla又原地自爆

俾你揀, 想碌落山定做胚胎

永續龍市

番緊上黎啦, 俾D時間佢

依啲叫選擇咩

SpaceX SN9試飛墜毀！還是栽在降落上

放左GME未

成日整垃圾出黎

又拎到數據
升

直落100

BB請跌落黎投入我懷抱吧

隔離etf po船長換左人？

若被傷害夠
就用一對手
痛快的割開
Bb咀咒

係咪好似話ETF船長走左去玩GME失足

棄養嬰兒的人終將得到報應

已經俾WSB等價交換咗

Bb不一樣!！不一樣!!

Long call 一年後嘅 CCL 大家點睇 ？

11-12你唔入 已經係gme之亂前嘅價

有冇人有埋伏定太空野

搏arkx上市公佈list個陣啲人搶貨

之前好似o係美股post見過好似冇哂成年profit
唔知有冇記錯

幾時變艾爾咁高咁大

一直以為佢係保守投資者

空心架喎你係咪想暗算bb

一失足成千古恨

gme的確會令人心雄既

暫時只信maxar

好似80% vti+20%bnd/xly
呢個組合太弱
弱唔到手玩gme都正常

貪念

佢唔係只小注入無大影響咩

Spce

有冇人睇呢個 channel

關鍵位喺9號, 喺2月9號啊
一日未放都只喺unrealised loss
失你老母足
死廢老剩喺識圍爐

etf贏得雞碎咁多
一注gme -30% 已完

原來雷公個微博帳號俾人封左

D日子成日都變

其實佢住邊?

關鍵日子T+?日

岩岩睇返之前D PO有圖

你有冇買啊?
冇買喺到笑笑笑
你喺社工定喺神父啊

佢比人請過飲茶
所以先逃亡去老加

話等2月9睇下係幾多%丫嘛

場仗未完

未來14日

就嚟變 T + 9

bee be咀咒

.................

嘩...心痛死

好似溫哥華？
佢有d 片都話過唔會返支國

加拿大,Twitter既留言都明佢點解俾人封一個有風骨既中國人

真係癲
上post佢明明做晒財產配置
又voo又剩

俾番D仔我呀

係咪玩gme蝕既人語氣都要咁閪

講股都要飲茶?!

財迷心竅

佢屌過A股D弱智野

因為係個世界欠左佢既

呀叔輸錢多過你食飯

番開教會，將就下

輸錢唔屌晒鬼先奇

係因為你班PAPER HAND做TRADE累全家

佢有兩張gme call, 一張到期，一張好似下星期

出report之日就喺GME股價正式追過GME post no.嘅大日子
亦都喺我老死白卡記者穢土轉生之日
大家請多多關注

輸錢不輸陣

睇名無認錯的話，佢係服役美軍黎
估唔到都瀨左gme

無bold到
fail

白蛇

Dis 啦

唔知上黎又up乜鳩

咁都拎番咋沙

白蛇頭7

唔喺go_navy巴打先喺咩

唔似wo,起底無美軍po之前見有po服役美軍另有其人

正股擺左係到 入左第一注之後就係咁升 等回再買

牙膏

印象中有兩位都係
go_navy係其中
利申：記錯乜屌

就算玩開廢老股
個倉怎都要有返小小錢玩妖股保持激情

我對沖緊 未得閒睇
fed 依加開始暫停買買買？

唔賭錢就會想放大倉SH唔到

對沖緊笑左出聲

對沖係為左溝貨

其實佢既ETF POST 幫左唔少人, 我自己宦3係ETF 為主

人生是一場笑話

雷公一日唔點評ticker真係一日都立於不敗之地
但偏偏佢就叫人join佢d plan

Gme受害者？

咁你咪比錢入去問ticker囉
人地講明要問你就比錢做會員問夠佢，知識有價

一個月只操作一次, 不是挺不錯嘛

入得賭台都係賭徒,受害者?

個鳩個都問佢ticker點睇前景點點點,無俾錢邊個得鳩閒幫你睇

BB 就係了 光原氏概念/拜登概念/長腿叔叔概念

觀望緊，希望星期五果日唔係假升，bb個莊都狗狗地

入場要快 出場要快
每次全城瘋狂既時候 果然係尾數

睇錯仲要上身

簡體勿屌

唔知上個星期喺雷公chatroom喺咁話amc喺easy money嗰啲支閪依家點呢

1次直播幾千人睇,9成9係無俾錢仲要瘋狂問ticker,雷公真係理鳩你

Ff咁多野 係一樣發生過 9號之後 又唔知ff邊樣用

Gme搞到好多人傻撚左

遲左買 宜家升得太急 麻麻想入住

大戶全面上場

我唔要GME 反彈, 我要全世界一齊輸錢!!!!

GME單嘢同fd食lunch嗰陣傾過下
佢地都幾強調睇嗰換手率就認為班shorty喺平唔到倉

送apple産品係狗急跳牆既行為

澳仔又然

好多既 都係傻散估估下
唔知佢地憑咩sh

又要出返張圖了

有好多應該係玩膠

當wsb有post話唔到$32857都唔放嗰陣, 啲fd真喺想發達就all in咗

裡面大部分人都真係好認真
先前係裡面睇左幾日
好多玩膠既即踢
好多真貼倉

真心笑左 聽親d女講自己另一半送apple產品都係屌，話擺明無準備

今日去左練車，一陣先睇番雷公reply

好似最後變咗咁

26/46?

抄功課大把人做

成班好癲

班友個決策能力都幾低
不停改ss日去打倒昨日的我

同埋都係last一刻先買

睇來佢好高價接貨
個倉都冇咩彈過

其實跌到落成本價就要斬

有一下芝士腸咁上下升高

完美山頂SH

SH

熔落去 斬都斬唔到

希望係
但有好多人真心問long short call put係咩
然後問t+幾同埋點買賺多d咁

上星期我都係一日-20k, 一日-12k

26

原來有得出percentage

我都係10月攞左牌冇耐

有stop limit order概念，
就唔會搞到如斯田地

沈門feel

邊度有%

未訓醒睇錯 見到100以為100%

Pump and dump

有一日散戶佔股去到24.7% 全日成交量縮
我覺得個個位係最後逃生門 唔係馬後砲

ft 到依家都唔知點睇ytd 個啲野

當年就係畫錯左係師父頭頂搞到冇再返過上去

有的
不過stop loss 只適用於自己
山頂朋友麻煩SH 俾我走

佢計埋入錢果d, 我分幾期入錢張圖已經亂哂

又bin

小西套sh玩到n種解釋方法了

好唔健康囉
我入到嚟就係為咗睇j圖

先貼為敬啦

黑絲仁撚到

屌你老母

買GME，係表態，買1股就夠。

爭D 扑撚左你,屌你老母

笑撚左
條線擺上唔放下
只跌不升又係變相SH

邊個再quote我屌晒佢哋老母

fly $UFO to the moon

唔好

同暴大巴菲特傾計喺唔洗錢㗎

屌, 呢度都見到條臭西

教主好呢味

無人理我張山岸逢花
剩係理黑絲

事實證明黑絲吸引D

本來扯左,點知俾張黑絲打撚沉左,屌佢老母

果張太震撼

早知就高位攞profit再喺低位買翻曬去strong hold

七ツ森りり

保重

做咩

邊估到你地好4,50路黑絲
下次po葉劉

姊妹丼

我唔想再喺美股post見到股票嘢、日月嘢、期權嘢、執石嘢，我剩係想睇咸嘢！就係咁簡單！純純正正嘅咸濕！有咁咸得咁咸！

出現了

召喚成功

我屌你老母

第二個叫咩
太耐無見佢唔記得左叫咩

屌你老母,拳頭硬撚哂

無女

正啊喂

呢d人抵輸既 唔用個死人腦諗下

不能只有我看到

明明你有份送佢地落地獄

暴巴成手put

堆妖股係唔係同一個莊 d走勢好似

小妹真絲
想問上面第2張gif係邊個

唔再買買買，大家會唔會減倉

出街食個飯 周圍啲人都係講股票

ETF 本身已經係執石咁持有
冇啦啦走去玩GME 同走去滅自己村有乜分別

咪貼左男人囉

近排下午食個飯都一堆人傾美股

好咸

想清倉換ib了

人o既本性就係鐘意賭

諗起其實好撚柒On9 唔識止賺一部分架咩？
個個吹到目標價一定到咁

市場日日變 今日唔知聽日事 你估個市自己開架咩

好大影響 本身收入大部分靠廣告 而且仲燒緊錢

最衰連登無得較定特別某D人講野 個ID會轉色 方便追post好多

中国人注意
北海道真係好靚

教主

推得快到

OCGN好似幾好
但係咪已經升完

一本だたら

then macbook air la

果然係本多終勝

定喺一次過送兩樣

TSM 船長, 有咩事

有錢一定得

我驚佢老婆連手機都沒收埋佢

右上三點->追故模式

這裡有沒有管理員?

已block 你自己單機啦

幾時開我都唔知

真係痴撚左線

block多件

如果全倉一半QQQ一半ARK系列ETF

係咪應該可以玩哂成個牛市

話唔定係自己友玩膠

會唔會太趣緻

今次仲唔發？

Block 乜，有求必應

咪就係

87年嘅生抽

SPEAKER & MON 都唔靚
睇YOUTUBE 都唔開心呀

隔離post又吹緊風 9/2只係2/2 update
未到endgame

穢土轉生

我都想換monspeaker 啱啱換左

玩異國風情一直係最好賺
望吓日本拉麵同香港拉麵就明

ME死老野廿尾了

話說呀神童唔係話9號會股災架咩？

清

諗起喺澳洲食過好難食既拉麵，但排曬長龍

MacBook 都mon好靚啦

墨爾本？

又俾市場淘汰

美股送???

Brisbane

jeng，今日雷公又有淡友軍糧

2013 MACBOOK AIR =/= Retina

MacBook Air m1啦

i have
mac book air 2013
mac book pro 2017

送apple 嘢 最好加條手鏈/頸鏈 上面有巴打講咗齋送apple 會俾女屌

上年同今年賺嘅錢係唔合理
洗咁啲係應該的

好撚正, 嗰排出親city都會去食

成日覺得買最平嗰部會唔夠用

睇下止凡個年尾fact check

原來apple watch有出BLM edition

今年部m1勁到痴線 剪到兩層4K 片

如果文書機係冇問題嘅
係256GB太少囉

綠紅果隻？

我覺得最起碼都要16+512
8+256真係唔夠用

日神女創口交算命法

日本不少人篤信算命占卜，有預言家以古靈精怪的方法，吸引渴望預知未來的客人，有人透過手機算命，也有人觀察乳房占卜運程，但最神奇要數「口交算命法」。

名古屋市的加賀小姐聲稱可憑口技問吉凶，一年間已為上千男士算過命。她說：「我會留意陽具入口時的感覺、形狀和色澤，加上完事後的味道，綜合這些資料去預測未來。」

想試

做乜鳩

條帶

interesting

今年8/16個分別唔大
SSD就睇個人 唔夠嘅話後加外置都得

做雞又要有正當名號, 我唔係賣淫, 我算命咋

全倉妖股 勝者為王

喺個Account度啲錢出嚟
(唔好自己銀行saving攞)
洗咗佢獎勵吓自己

一樣

射咗2t精都未射到2t錢出嚟

boomer 揮手區

原來係Gel頭 恭喜巴打

有無巴打都同rain一樣睇好將來天然氣拖頭嘅發展？

呢個而家標準係咪一字頭要有幾mil身家
又要退谷了

高位入低位出（已退出）

勁 買得耐咗反而唔敢做呢啲嘢 之前睇過一句嘢

這種操作即使你達到了紀律良好，穩定盈利的層面，你反而不敢做出這樣全押的操作，
因為不斷的良好紀律習慣告訴你不能犯錯誤，會破產的，這種賭上所有身家性命的操作和所有的交易原則是相互違背的。

畢左業個d仲未財自要打靶

究竟1尾 2頭點樣有幾十萬玩股

正常返下part time應該比盡10萬

定係職業兒子

呢啲就係盲拳打死老師傅

yollan當初都係咁樣

受限于篇幅，这里就不再详细展开其他交易了。
这里就给大家两句忠告：
牛市的后半段，往往涨幅最大，但套人也最多。
牛市正嗨时，不要问老股民，他会耽误你赚钱。

如果我有一球
淨買債5%都有5皮
唔使煩住屋問題嘅話
一個月6千都夠洗

俾你研究到又點
羨慕唔黎
都係睇番自己個倉最實際

炒上去
後生嗰小小錢輸咗返工一個月都返返嚟
又唔係用嚟開飯
真正嘅閒錢
我都係用intern啲糧嚟買股票

入呢個po感覺個人老快左兩三倍

不能犯錯，會破產的

認同

牛市最傷人

話說各位巴打用開咩技術分析
睇K線 定靠基本面分析定點

唯有咁安慰自己

呢個價入

一地都係鎂同港幣

忘巴又財自

所以點解會有咁多人sh
唔係因為佢哋傻
係因為佢哋輸得起

仲玩化石燃料

國配ipo之鬼 再加日月神教

Payme股神

Btw冇睇po幾日點解啲顏色轉撚哂

藍變紅紅變藍

全盛時期既忘巴可以財自幾多次

個個都係bob叔

。一個ipo=一次財自

你地有Payme宥巴 早就財自左

後悔

醫渡+快手執左8皮

Ipo之鬼
唔孖真係好難抽

好掛住bob叔呀
幾時再開live

有兩球嘅話拎球半槓桿1倍左右去買債 去外國做joe joe 計劃通

忘巴日頭數港幣夜晚數鎂

屍打

大學畢業果陣爭政府錢

幾十萬轟落去OCGN到

抵你發

有無人而家有幾十萬
唔洗羨慕
轟落去ikea
發達之後多謝我
益埋cdrom

屌你老味 孖幾多去抽

收到
係唔係同咩潮brand crossover?

有無諗過，有幾十萬鎂可以轟落去嘅人已經發咗

"2021 Value stock"

下一隻係ikea
比曬機會發達
敢all in就然

大把人第一步已經行錯邊all in左GME

刺激過左係咪大升

無 你睇下GME班傻鳩就知

all in 左錯邊其實好有膽

通常個post愈咸濕
大家搵愈多

all in 錯咗本步姐

*半

冇啦啦轉咗台

輸越多越大膽

認同, 所以我成日叫大家講咸野
講咸野=D股唔使睇
點解唔使睇呢, 龍哈哈咪唔使睇

個市愈龍, 就愈有錢
有錢就追求第2樣野, eg 咸野

一賺到錢唔愁2餐需求層次又唔同左

有咩實收固定5%接近risk free既投資產品
放10年左右

冤枉來，冤枉去

疫情前班kol根本就教緊大家玩呢個game, 有1000萬身家就借到上2000萬， 再買4%回報既product(eg. 債) 本金就每月3皮幾cash flow, 借既貨扣返息又有皮幾2皮。

不過你如果想去外國玩呢個game, 你要預返高稅。

1球拎去孖展抽ipo, 年回報20%up
個堆錢一直俾人凍住only

分10％出黎玩下啲高風險囉

宜家傢俬呀嘛 點解要靜

恒大穩陣過海航
同中共同大劉生死與共

而家cctoy 講移民就好似gme咁，一有人講移民可能遇到既問題就被人話係五毛pr 撚

含大必勝

連郡大船必沉

買債基再孖吖嘛
有啲重孖之後咪收晒皮

轉數快

佢前幾條片成部機都係雪
入面好似冇事

仲係講緊Ocgn

債都會收咖咩
唔係派interest 咩

未玩個雪，唔知

靠屋企人多啦

講真幾萬usd拎黎教仔投資

抵過上乜course物course嗑

最尾嗰張好正 seed呢

跟住IPO之鬼搵食

真

Interest同dividend 有冇分別
股息就一定收

原來有幾張

當係人格測驗都好

唔該晒巴打

果時皮老闆話有d會收。

btw. 我借錢俾你，本金外要還多d既唔係息係咩?花紅獎金?

interest 理論上唔收,
dividend要睇類別, 好似tlt國債個d唔收
但我淨係記得美國, 其他市場唔記得

皮老闆撞正疫情姐，係work
不過都教識大家唔好孖盡佢

飛子都係

唔孖盡應該都還好
不過啲人見咁吸引就好難會唔孖盡

ocgn 要完？

有無人有研究IEA依間公司

等雙位 出咁多好消息

正常番啦慢慢

但到空運貴到pk

USD ?
9成兒子啦 再唔係好似FUXU咁咪有囉

星期六日溫成十幾個鐘

60-70% 其實麻麻

咁走貨啦

有人同你講過佢跟李雲迪學琴咩?
佢跟李雲迪學吹蕭呀

IPO 之鬼

哈，學到嘢

IPO定all in qqq/ark高風險啲

之前睇過呢個 唔錯

息唔高嘅其實ok
當然唔好一之過allin

[member]呢個post已經得出一個結論就係唔阻人發達佢發達 請你食飯佢唔發達 你請佢食飯 有人情卡碌winwin[/member]

税貸應該借唔到咁多喎
我只借到月薪大概七倍

我叫佢分4注 搵一半買qqq
另一半留黎購

我借富邦
佢話就話最高10倍
但係最後批得7倍多d

點睇

送bb比佢啦

both 尋租者, included stock investor

想問下牛牛個克己 係小西？
點解d 野咁似

我之前問留言小西？俾佢bam 左

抄小西功課

件垃圾藍屍CDROM抄鳩西蛇D 料拎去支牛俾班藍屍廢老賺

屌 聽到都嬲

波巴8成倉位ocgn

波巴1.8入都敢掟哂D錢落去係抵佢發達,邊有人敢係隻野橫1.7咁耐都肯坐

一球買tsla 定ipo 好搵D

潛伏期買壓力好大

一球買moon

佢做好多功課對隻野有信念先坐到

正常人跟炒唔識一坐/賺少少就會放

同埋佢講過玩開option玩呢啲反而冇咁大心理壓力定唔知點

結論：抵佢win

Ok ar
最緊要留夠現金應付急事

自己揀

係咪買阿根廷債果個

再龍落去 要跟張圖咁做先掂到合格線

阿根廷國債 A子
皮老闆係youtuber

都岩既，梗有一間係你左近

internet rule 34 同 16

出面講緊話binance 會比人回血劍
有冇第2間

13倍借到我都還唔到
我借7倍一年期
每個月都六成人工要還款

中國民眾不願接種國產疫苗 彭博：經濟前景面臨挑戰

支那應該幾大鑊黎緊，全世界打曬支那都未攪掂

唔自願 咪被逼囉 反正都係當豬咁打之嗎

佢地啲國民可以say no咩

要比$?

唔打就無健康碼 到時咪個個自願打

粉紅應以身作則

比唔比錢都要打啦佢地

做咩變左紅字名

唐英年幾醒，話自己敏感

我不嬲都絲打嚟
你認錯人喇

一車車運入小區同村 唔打唔準離開

人體實驗咁

就爆post

星期日都爆點搞

thanks

咁又唔會
支那d疫苗係出口用
拎嚟回血
支那人想打都唔會有得打

全世界打曬咪打外國嘢

咁慘